我地要響應內地，今日哀悼中共下的犧牲者

佢地為左政權而犧牲

內你老母

警務人員子女關注組

黃大仙加油

哦
死光最好.jpg

係中國
係支那

唔撚係內地

內地係共產中文！！！係中國啊！！！

厚顏無恥 中國未康復患者 據報只剩 1376 人